會員濛狗入一入黎

呀仆街濛呀，精神病發就死撚返入去青山俾人爆爆菊先啦，再唔係就塞返入去你老母個臭化閪度冬眠過世啦！

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

Yr name

你條柒頭皮矮柒肥狗用個屎眼諗野架? 屌你老母臭化西,你老母係雞來咋~咁岩我又悶悶地,睇我點樣日日派你膠屌柒你啦,戇鳩仔~仲有好心你做人咪撚咁柒啦,你智障咪講聲囉,柒頭~你俾人串戇鳩係咪好撚嬲呀?抵你條仆街咁多人排隊屌你老母~你呢種渣滓只係社會廢物來

打電話去愛護動物協會啦
兩隻流浪狗喺度毆鬥呀

屌你老母
你老母比狗屌

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？